iphone x 用家請入： 講講你用左，生活上起左咩變化？

我自從用左iPhone x
覺得自己個朋友圈大左，老細對我好左，同d客關係好左，同屋企人都多話題左

總之成個生活都美好左好多

食杯麵多左

屙尿黃左

用左兩星期
女朋友都換左三個

想引罵戰都高質D呀

Jomut9

讀書聰明咗
自信心返晒嚟

開車時, 電話在架上, 點下, 望下就開機, 超方便.用APPLE PAY也超快

自己用左x之後,我覺得個人精神左
d女話我靚仔左 條撚都大左 揾錢多左
性能力都強左

駕駛時,請勿使用手提電話

身體好咗，家人又原諒咗我

換電話快咗

條J長左,硬左

所以我唔明 Uber 同的士點接單而無人嘈

咪不外乎

停車/等燈位先睇
Set個moon長着
臨畀龜即熄moon/跳Google map

你肯定冇揸過揾食車定,梗係臨場醒爬啦

個人勤力咗

充完大頭鬼要搵多份工找卡數

揸車人士大多一眼關七架啦

話時話，我數過一個的士佬前面真係擺7部電話

一上車講完去邊就聽佢係咁接「旗」，又話呢支我接咗，邊支你接呀⋯⋯

屌你老母靜靜地搭下的士都唔撚得

左右髮線高左

而家次次默書都攞100分添啊!

原本返1份工
而家要返3份工

yes 好彩分足36期
一個月先三舊水

我用左iphone x 後個人高左10 cm
父母身體都好左
細佬妹讀書成績好左